為保護前線發夢手足，請各位用人潮策略！

前線嘅手足喺個夢度好努力咁打緊
如果人一少嘅話啲狗就會衝出嚟清場/包圍
為咗保護好佢地，為佢地提供人潮防護
啲狗根本包唔到
而且同時係俾路佢地做返個和理非
所以！就算你衝唔衝、就算你係溫和派都好
只要你棟個人喺度，佔領住條路，你已經有好大嘅貢獻同幫助

求下你地唔好散啊
我地班後生仔會保護你地
而溫和嘅你地都可以保護我地架

P.S. 打完篇文我又去搵周公lu

推啊
唔可以再有人犧牲架喇

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩、盾牌、紙皮、六角匙、頭盔、較剪
物資短缺！
拎去煲底

幫手推上熱門俾仲行緊嘅人睇

冇能力衝嘅，有錢出錢
香港需要你

推上熱門啊
一個都不能少！
互相保護！
有顧慮而唔衝，我地明白
而家只需要你棟個人喺度保護佢地炸
求下你地
一入夜周公就好惡架喇

我係唔會放棄推架

就算得我一個都要推
前面嗰啲都係自己人嚟架
唔好再話佢地係鬼

推 [black]我以為冇嘢做到想走[/black]

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

你都會著衫保護自己嘅手手腳腳
出面嗰啲係有血有肉嘅手足嚟架

網絡好差
pish

推

一個都不能小

一定要上到熱門
人數一少=手足嘅防護罩下降
而且越夜越要保護啊

推啊

今次已經係近年發得最勁嘅夢
只差幾步
好希望大家可以一齊夢境成真
未完架各位

推呀

啲狗就係等緊人數少就衝出嚟包/清
你一走=幫咗對家+害咗自己人
求你別走

push